啲球員成日捱夜踢波會唔會好易有肺炎？

成日捱夜應該身體好差
仲要喺意大利踢
好擔心

善心打破零回覆